有無人失眠

無人失眠

日日

失眠真係慘過食屎

日日食

一個人失眠 全世界失眠

屎係咩味

你個名好好食咁

好寂寞

木

我好凍

準時1點瞓

帶我訓木

甜

甜屎你

Ok
1點鐘一齊瞓
已經好攰

試下搵個暖水袋敷下條頸 平時飲下酸棗仁湯 日頭做運動

就咁話
攰就訓啦！

甜過冇女既生活

有做運動 飲湯就好似難啲

祝你快啲有女

你糞到先算啦
溫左成日豬又去左做尖
已變廢人

多謝你 你好好

食左藥 好似發燒
廢人更加要早啲糞！